有時見到啲蠢閪女人 真係連屌佢既慾望都冇

你咩人都冇得屌

屌我

唔好爆出黎ok？

D字幾靚喎
定係我唔識睇

推完我post未 係咪暗戀我

用碌鳩塞住佢把口消清氣

係呀係呀
我最鐘意呢D 又毒又樣衰既毒撚

好想知啲溝/娶蠢女人嘅人點頂得順

例如點蠢法